求連大神, 可P走隻貓嗎??

推

張圖喺邊度搵返嚟

我影完就post上來了

搵人幫幫樓主！！

條女屎忽俾隻貓食左？
扁撚到

That’s a nice pussy

??????????????????

好恐怖

睇到咩

你唔會想知

隱約見到個人樣

明明塊鏡見到得一條女
但張櫈望到有兩條仔

痴線, 搞到我好驚

Wa diu 好creep

你嚇窒我地就真

本身都冇為意 見上面d reply先放大黎睇

一睇嚇撚死 兩個人頭 一個打直 一個打橫

你見過張圖？
點解你會知

push

兒登咁渣，識鬼玩呢啲咩